個女仔雖然窮 但仍然好樂觀做人 希望各位絲打好好學習。。。。。。。。。。。。。

窮到冇錢買bra 仍然可以笑得咁開心 咁樂觀嘅女仔真係好難得

慘 想用手幫佢托住

樓主獻出左幾多米青？

ig呢?

咁細都要托住?

咁幫佢按大佢

IG呢屌你

連登原來咁多善長人翁想幫佢 好有愛

細到唔需要帶bra

羊好 風趣

mama day

有錢食好西，冇錢買爸爸

IG
想J佢

以為樓主是正直之人，竟然放這些傷風敗德的帖文，可悲可悲。

北京已經淪陷 ！各地復工必定造成全國大爆發、 大陸人愛吐痰、打噴嚏、隨地大小便、說話多口水多;加上 瞎指揮下疫情已經全面失控 ; 中國正在複製武漢城市；病毒一如明朝圍剿闖王李自成一樣，越剿越多。

大家必須立即呼籲幾十萬外國人和持有外國護照的人、 逃離香港 ， 特別是金融專家和各界專業人士，早走早著，只有他們才可以幫大陸集資和輸入技術。
手足/醫護必須做好準備、 政府沒有提供足夠醫療裝備，準備大罷工/堵塞口岸、準備全面封鎖關口、皆因大陸消息盡是謊言、死亡已經在眼前

曲線屌緊班傷風敗德嘅女人啫